[有片] 黑社會元朗西鐵站閘內公然打人 多名市民受傷流血 立場記者亦爆缸頭腫

黑社會離開1分鐘內 警員即刻到場關心市民傷勢 並無拘捕任何人
多名市民指30分鐘前已經報警 但沒有警員到場保護市民

立場姐姐被打 途人多次話佢爆晒缸 而且後腦被打到腫咗

其他白衫黑社會打人片段

push

好有尼泊爾啹喀兵feel

push!!

做成呢個局面, 林鄭一手做成

pushhhhhh